我計算過喇，我出pool之日就係中共倒台之日

快啲同我出pool

不搞基

垃圾 犧牲少少都唔得

巧掛住大吉嶺

我都有啲掛住個on9

咁死得 永續共產黨

你算錯

中共會死先